窮人應該死咗去算

冇權冇勢,畀人恰都冇得反抗,諗緊向邊到死好
btw冇錢唔好生仔,除非你唔怕個仔憎你

巴打畀啲意見

未裸跑喎

見裸跑post過半，個勢唔多對路想搵定後路呀？

未過五千

召喚gif

買六合彩
btw自殺應該保單唔計

窮人生仔，正仆街.gif

唔緊要 同是天涯淪落人

咁又點

保單好似要一年之後再自殺先計數
Btw 唔好自殺

做咩啫你

去你老母

留名

把打又係你 如果真係有D惡魔可以搵我，然後用我剩下既生命換錢就好啦

若以報答父母為最終目標，求死必與目標違背。

上得呢度講嘢，仲要有文有路，應該都年過十五(好似係)。

五十萬買斷十幾年養育的心機和時間，你未免太睇低你父母。

若在港長大，讀左咁多年書、做左咁多年人，社會成本都唔低，不如去做住義工、去深水埗幫明哥派飯洗碗做阿四，再唔係投身社運。

話唔定最後有女賞識兼脫毒。春宵一刻值千金，到時想死先再諗點搵五十萬。